{
  "success": 1,
  "total": 14,
  "result": [
    {
      "ID": "1362",
      "typeID": "23",
      "question": "\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u6570\u636e?",
      "answer": "\u5927\u6570\u636e\u662f\u6307\u65e0\u6cd5\u5728\u5bb9\u8bb8\u7684\u65f6\u95f4\u5185\u7528\u5e38\u89c4\u8f6f\u4ef6\u5de5\u5177\u5bf9\u5176\u5185\u5bb9\u8fdb\u884c\u6293\u53d6\u3001\u7ba1\u7406\u548c\u5904\u7406\u7684\u6570\u636e\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1361",
      "typeID": "23",
      "question": "\u7b80\u8ff0\u5927\u6570\u636e\u7684\u6570\u636e\u7ba1\u7406\u65b9\u5f0f\uff1f",
      "answer": "\u5bf9\u4e8e\u56fe\u50cf\u3001\u89c6\u9891\u3001URL\u3001\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u7b49\u7c7b\u578b\u591a\u6837\u7684\u6570\u636e\uff0c\u96be\u4ee5\u7528\u4f20\u7edf\u7684\u7ed3\u6784\u5316\u65b9\u5f0f\u63cf\u8ff0\uff0c\u56e0\u6b64\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u7531\u591a\u7ef4\u8868\u7ec4\u6210\u7684\u9762\u5411\u5217\u5b58\u50a8\u7684\u6570\u636e\u7ba1\u7406\u7cfb\u7edf\u6765\u7ec4\u7ec7\u548c\u7ba1\u7406\u6570\u636e\u3002\u4e5f\u5c31\u662f\u8bf4\uff0c\u5c06\u6570\u636e\u6309\u884c\u6392\u5e8f\uff0c\u6309\u5217\u5b58\u50a8\uff0c\u5c06\u76f8\u540c\u5b57\u6bb5\u7684\u6570\u636e\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5217\u65cf\u6765\u805a\u5408\u5b58\u50a8\u3002\u4e0d\u540c\u7684\u5217\u65cf\u5bf9\u5e94\u6570\u636e\u7684\u4e0d\u540c\u5c5e\u6027\uff0c\u8fd9\u4e9b\u5c5e\u6027\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u9700\u6c42\u52a8\u6001\u589e\u52a0\uff0c\u901a\u8fc7\u8fd9\u6837\u7684\u5206\u5e03\u5f0f\u5b9e\u65f6\u5217\u5f0f\u6570\u636e\u5e93\u5bf9\u6570\u636e\u7edf\u4e00\u8fdb\u884c\u7ed3\u6784\u5316\u5b58\u50a8\u548c\u7ba1\u7406\uff0c\u907f\u514d\u4e86\u4f20\u7edf\u6570\u636e\u5b58\u50a8\u65b9\u5f0f\u4e0b\u7684\u5173\u8054\u67e5\u8be2\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1360",
      "typeID": "23",
      "question": "\u4f8b\u4e3e\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u6570\u636e\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f",
      "answer": "i.QQ\uff0c\u5fae\u535a\u7b49\u793e\u4ea4\u8f6f\u4ef6\u4ea7\u751f\u7684\u6570\u636e\r\n\r\nii.\u5929\u732b\uff0c\u4eac\u4e1c\u7b49\u7535\u5b50\u5546\u52a1\u4ea7\u751f\u7684\u6570\u636e\r\n\r\niii.\u4e92\u8054\u7f51\u4e0a\u7684\u5404\u79cd\u6570\u636e",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1359",
      "typeID": "23",
      "question": "\u8bf7\u7b80\u8ff0\u5927\u6570\u636e\u7684\u7ed3\u679c\u5c55\u73b0\u65b9\u5f0f\uff1f",
      "answer": "1)\u62a5\u8868\u5f62\u5f0f\r\n\r\n\u3000\u3000\u57fa\u4e8e\u6570\u636e\u6316\u6398\u5f97\u51fa\u7684\u6570\u636e\u62a5\u8868\uff0c\u5305\u62ec\u6570\u636e\u8868\u683c\u3001\u77e9\u9635\u3001\u56fe\u5f62\u548c\u81ea\u5b9a\u4e49\u683c\u5f0f\u7684\u62a5\u8868\u7b49\uff0c\u4f7f\u7528\u65b9\u4fbf\u3001\u8bbe\u8ba1\u7075\u6d3b\u3002\r\n\r\n\u3000\u30002)\u56fe\u5f62\u5316\u5c55\u73b0\r\n\r\n\u3000\u3000\u63d0\u4f9b\u66f2\u7ebf\u3001\u997c\u56fe\u3001\u5806\u79ef\u56fe\u3001\u4eea\u8868\u76d8\u3001\u9c7c\u9aa8\u5206\u6790\u56fe\u7b49\u56fe\u5f62\u5f62\u5f0f\u5b8f\u89c2\u5c55\u73b0\u6a21\u578b\u6570\u636e\u7684\u5206\u5e03\u60c5\u51b5\uff0c\u4ece\u800c\u4fbf\u4e8e\u8fdb\u884c\u51b3\u7b56\u3002\r\n\r\n\u3000\u30003)KPI\u5c55\u73b0\r\n\r\n\u3000\u3000\u63d0\u4f9b\u8868\u683c\u5f0f\u7ee9\u6548\u4e00\u89c8\u8868\u5e76\u53ef\u81ea\u5b9a\u4e49\u7ee9\u6548\u67e5\u770b\u65b9\u5f0f\uff0c\u5982\u6570\u636e\u8868\u683c\u6216\u8d70\u52bf\u56fe\uff0c\u4f01\u4e1a\u7ba1\u7406\u8005\u53ef\u6839\u636e\u53ef\u5ea6\u91cf\u7684\u76ee\u6807\u5feb\u901f\u8bc4\u4f30\u8fdb\u5ea6\u3002\r\n\r\n\u3000\u30004)\u67e5\u8be2\u5c55\u73b0\r\n\r\n\u3000\u3000\u6309\u6570\u636e\u67e5\u8be2\u6761\u4ef6\u548c\u67e5\u8be2\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u6570\u636e\u8868\u683c\u6765\u6c47\u603b\u67e5\u8be2\u7ed3\u679c\uff0c\u63d0\u4f9b\u660e\u7ec6\u67e5\u8be2\u529f\u80fd\uff0c\u5e76\u53ef\u5728\u67e5\u8be2\u7684\u6570\u636e\u8868\u683c\u57fa\u7840\u4e0a\u8fdb\u884c\u4e0a\u94bb\u3001\u4e0b\u94bb\u3001\u65cb\u8f6c\u7b49\u64cd\u4f5c\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1358",
      "typeID": "23",
      "question": "\u5982\u4f55\u4ece\u6d77\u91cf\u65e5\u5fd7\u6570\u636e\uff0c\u63d0\u53d6\u51fa\u67d0\u65e5\u8bbf\u95ee\u767e\u5ea6\u6b21\u6570\u6700\u591a\u7684\u90a3\u4e2aIP\uff1f",
      "answer": "\u89e3\u6cd5\uff1a\r\n \uff081\uff09\u6d77\u91cf\u65e5\u5fd7\uff0c\u6587\u4ef6\u592a\u5927\uff0cIP\u5730\u5740\u6700\u591a\u67092^32=4G\uff0c\u65e0\u6cd5\u88c5\u5165\u5185\u5b58\uff0c\u5c06\u8fd9\u4e2a\u5927\u6587\u4ef6\uff08hash\u6620\u5c04\uff1a\u53ef\u4ee5\u53d6\u6a2100\uff09\u5206\u6210\u591a\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\uff08\u59821000\uff09\u3002\r\n\uff082\uff09\u5bf9\u6bcf\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u8fdb\u884chash\u7edf\u8ba1\uff0chash_map(ip,value), \u5f97\u5230\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u51fa\u73b0\u9891\u7387\u6700\u591a\u7684ip\r\n\uff083\uff09\u5c06\u8fd9\u4e9b\u9891\u7387\u6700\u9ad8\u7684ip\u8fdb\u884c\u7edf\u8ba1\uff0c\u7136\u540e\u6392\u5e8f\u5f97\u51fa\u6700\u5927\u503c\uff0c\u8fd9\u91cc\u53ef\u4ee5\u91c7\u7528\u5806/\u5feb\u901f/\u5f52\u5e76\uff0c\u4f46\u53ea\u53d6\u4e00\u4e2a\u6700\u5927\u503c\u7684\u8bdd\u53ef\u4ee5\u91c7\u7528\u5806\u6392\u5e8f\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1357",
      "typeID": "23",
      "question": "\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u4f1a\u901a\u8fc7\u65e5\u5fd7\u6587\u4ef6\u628a\u7528\u6237\u6bcf\u6b21\u68c0\u7d22\u4f7f\u7528\u7684\u6240\u6709\u68c0\u7d22\u4e32\u90fd\u8bb0\u5f55\u4e0b\u6765\uff0c\u6bcf\u4e2a\u67e5\u8be2\u4e32\u7684\u957f\u5ea6\u4e3a1-255\u5b57\u8282\u3002\r\n\u5047\u8bbe\u76ee\u524d\u6709\u4e00\u5343\u4e07\u4e2a\u8bb0\u5f55\uff08\u8fd9\u4e9b\u67e5\u8be2\u4e32\u7684\u91cd\u590d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\uff0c\u867d\u7136\u603b\u6570\u662f1\u5343\u4e07\uff0c\u4f46\u5982\u679c\u9664\u53bb\u91cd\u590d\u540e\uff0c\u4e0d\u8d85\u8fc73\u767e\u4e07\u4e2a\u3002\u4e00\u4e2a\u67e5\u8be2\u4e32\u7684\u91cd\u590d\u5ea6\u8d8a\u9ad8\uff0c\u8bf4\u660e\u67e5\u8be2\u5b83\u7684\u7528\u6237\u8d8a\u591a\uff0c\u4e5f\u5c31\u662f\u8d8a\u70ed\u95e8\u3002\uff09\uff0c\u8bf7\u4f60\u7edf\u8ba1\u6700\u70ed\u95e8\u768410\u4e2a\u67e5\u8be2\u4e32\uff0c\u8981\u6c42\u4f7f\u7528\u7684\u5185\u5b58\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc71G",
      "answer": "\u89e3\u6cd5\uff1a\r\n\uff081\uff09\u9996\u5148\u5bf9\u8fd91\u5343\u4e07\u4e2a\u6570\u636e\u8fdb\u884chash\u7edf\u8ba1\uff0c\u6620\u5c04\u62103\u767e\u4e07\u4e2a\uff0c\u6bcf\u4e2a\u5bf9\u5e94\u4e00\u4e2a\u9891\u7387, O(n)\r\n\uff082\uff09\u4f7f\u7528top k\u7b97\u6cd5\uff0c\u904d\u5386\u8fd93\u767e\u4e07\u6570\u636e\uff0c\u5148\u53d6\u524d10\u4e2a\u6570\u636e\u6784\u6210\u4e00\u4e2a\u5c0f\u5806\uff08\u5c06\u5c0f\u7684\u6570\u636e\u90fd\u5220\u9664\u6389\uff09\uff0c\u540e\u9762\u7684\u5143\u7d20\u4f9d\u6b21\u4e0e\u5806\u9876\u5143\u7d20\u8fdb\u884c\u6bd4\u8f83\uff0c\u5982\u679c\u5927\u4e8e\u5806\u9876\u5143\u7d20\uff0c\u66ff\u6362\u5806\u9876\u5143\u7d20\uff0c\u91cd\u65b0\u8c03\u6574\u5806\uff0c\u6700\u591an-10\u6b21\uff0c\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u5efa\u5806O\uff08n\uff09+O\uff08nlogn\uff09 = O\uff08nlogn\uff09\r\n\u6700\u7ec8\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6O\uff08nlogn\uff09",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1356",
      "typeID": "23",
      "question": "\u6709\u4e00\u4e2a1G\u5927\u5c0f\u7684\u4e00\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u91cc\u9762\u6bcf\u4e00\u884c\u662f\u4e00\u4e2a\u8bcd\uff0c\u8bcd\u7684\u5927\u5c0f\u4e0d\u8d85\u8fc716\u5b57\u8282\uff0c\u5185\u5b58\u9650\u5236\u5927\u5c0f\u662f1M\u3002\u8fd4\u56de\u9891\u6570\u6700\u9ad8\u7684100\u4e2a\u8bcd\u3002",
      "answer": "\u601d\u8def\uff1a\u9996\u5148\u8981\u6c42\u5f97\u6bcf\u4e2a\u8bcd\u7684\u9891\u7387\uff0c1G\u65e0\u6cd5\u653e\u5165\u5185\u5b58\uff0c\u9700\u8981\u5206\u6210\u591a\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\uff0c\u5bf9\u6bcf\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u7684\u8bcd\u8fdb\u884c\u7edf\u8ba1\r\n\uff081\uff09\u987a\u5e8f\u8bfb\u53d6\u6587\u4ef6\uff0c\u5bf9\u6bcf\u4e2a\u8bcd\uff0c\u53ef\u4ee5hash(x)P00(\u53ea\u8981\u4e0d\u5c0f\u4e8e1024\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u662f\u4e3a\u4e86\u4fdd\u8bc1\u6bcf\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u53ef\u4ee5\u653e\u5165\u5185\u5b58)\uff0c \u8fd9\u6837\u88ab\u6620\u5c04\u4e3a5000\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u5927\u6982200K\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u6700\u5c111250\u4e2a\u5355\u8bcd\r\n\uff082\uff09\u5bf9\u4e8e\u6bcf\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\uff0c\u5229\u7528hash_map\u8bb0\u5f55\u6bcf\u4e2a\u5355\u8bcd\u51fa\u73b0\u7684\u9891\u7387\uff0c\u9009\u51fa\u9891\u7387\u6700\u5927\u7684100\u4e2a\u5355\u8bcd\uff08\u53ef\u4ee5\u7528100\u4e2a\u5143\u7d20\u7684\u6700\u5c0f\u5806\uff09\uff0c\u518d\u751f\u6210\u5bf9\u5e94\u76845000\u4e2a\u6587\u4ef6\u5206\u522b\u5305\u542b\u8fd9100\u4e2a\u5355\u8bcd\u548c\u9891\u7387\uff0c\u8fd9\u5206\u7684\u6587\u4ef6\u592a\u591a\u4e86\uff08\u5173\u4e8e\u5206\u591a\u5c11\u6587\u4ef6\u6709\u4ec0\u4e48\u51c6\u5219\u5417\uff1f\uff0c 100*16*5000\u5b57\u8282 > 1M, \u65e0\u6cd5\u653e\u5165\u5185\u5b58\uff09\uff0c\r\n\uff083\uff09\u5bf9\u8fd95000\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u8fdb\u884c\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f\uff0c\u9009\u51fa\u6700\u5927\u7684100\u4e2a\u3002\r\n       \u4ee5\u4e0a\u4e5f\u53ef\u4ee5\u5c06\u4ece5000\u4e2a\u6587\u4ef6\u5f97\u5230\u7684100\u4e2a\u6570\uff0c\u6700\u540e\u653e\u5165100\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u5427\uff0c\u6700\u540e\u4f7f\u7528100\u8def\u5f52\u5e76\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1355",
      "typeID": "23",
      "question": "\u670910\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef61G\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u7684\u6bcf\u4e00\u884c\u5b58\u653e\u7684\u90fd\u662f\u7528\u6237\u7684query\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u7684query\u90fd\u53ef\u80fd\u91cd\u590d\u3002\u8981\u6c42\u4f60\u6309\u7167query\u7684\u9891\u5ea6\u6392\u5e8f\u3002",
      "answer": "1\uff09hash\u6620\u5c04\u8fd910\u4e2a\u6587\u4ef6\u5230\u53e6\u5916\u768410\u4e2a\u6587\u4ef6\u4e2d\uff08hash\uff08query\uff09\uff09\uff0c\u8fd9\u662f\u4e3a\u4e86\u8ba9\u76f8\u540c\u7684query\u653e\u5165\u4e00\u4e2a\u6587\u4ef6\u4e2d\r\n\uff082\uff09\u5bf9\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u8fdb\u884chash\u7edf\u8ba1\uff0c\u7edf\u8ba1\u51fa\u6bcf\u4e2a\u5355\u8bcd\u7684\u9891\u7387\uff0c\u7136\u540e\u6309\u7167\u9891\u7387\u8fdb\u884c\u6392\u5e8f\uff0c\u4f7f\u7528\u5feb\u901f/\u5806/\u5f52\u5e76\u90fd\u53ef\u4ee5\u3002\u5c06\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u7684\u7ed3\u679c\uff0c\u5305\u542bquery\u548c\u9891\u7387\u8f93\u51fa\u523010\u4e2a\u6587\u4ef6\u4e2d\u3002\r\n\uff083\uff09\u5bf9\u8fd910\u4e2a\u6587\u4ef6\u8fdb\u884c\u5f52\u5e76\u6392\u5e8f\u3002\r\n       \u4ee4\u56e0\u4e3a\u91cd\u590d\u67e5\u8be2\u6bd4\u8f83\u591a\uff0c\u5bf9\u4e8e\u6240\u6709\u7684\u67e5\u8be2\u53ef\u4ee5\u540c\u65f6\u653e\u5165\u5185\u5b58\uff0c\u8fd9\u6837\u53ef\u4ee5\u5c06\u5206\u6210\u768410\u4e2a\u6587\u4ef6\u4e00\u6b21\u88c5\u5165\u5185\u5b58\uff0c\u8fdb\u884c\u6392\u5e8f\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1354",
      "typeID": "23",
      "question": "\u7ed9\u5b9aa\u3001b\u4e24\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u5404\u5b58\u653e50\u4ebf\u4e2aurl\uff0c\u6bcf\u4e2aurl\u5404\u536064\u5b57\u8282\uff0c\u5185\u5b58\u9650\u5236\u662f4G\uff0c\u8ba9\u4f60\u627e\u51faa\u3001b\u6587\u4ef6\u5171\u540c\u7684url\uff1f",
      "answer": "\u601d\u8def\uff1a\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u7684\u5927\u5c0f5G*64 = 32G\uff0c\u8fdc\u8fdc\u5927\u4e8e\u5185\u5b58\uff0c\u9700\u8981\u5bf9a\uff0cb\u5206\u522b\u5206\u6210\u5c0f\u6587\u4ef6\r\n\uff081\uff09\u5229\u7528\u4e00\u4e2ahash(url)00\uff0c\u5206\u522b\u5c06a\uff0cb\u6587\u4ef6\u5206\u522b\u6620\u5c04\u62101000\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\uff0c\u56e0\u4e3a\u901a\u8fc7\u76f8\u540c\u7684\u6620\u5c04\u51fd\u6570\uff0c\u6240\u4ee5\u5bf9\u4e8ea\uff0cb\uff0c\u76f8\u540c\u7684url\u90fd\u5728\u5bf9\u5e94\u7684\u6587\u4ef6\u4e2d\uff0c\uff08a0 vs b0, a1 vs b1\u7b49\u7b49\uff09\r\n\uff082\uff09\u5206\u522b\u6bd4\u5bf9\u8fd91000\u4e2a\u5bf9\u5e94\u7684\u5c0f\u6587\u4ef6\uff0c\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u5148\u5c06a\u6620\u5c04\u5230\u4e00\u4e2ahash\u8868\u4e2d\uff0c\u7136\u540e\u4f9d\u6b21\u904d\u5386b\uff0c\u5224\u65ad\u662f\u5426\u5728a\u4e2d\u51fa\u73b0\uff0c\u51fa\u73b0\u8fc7\u5219\u8bf4\u660e\u91cd\u590d",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1353",
      "typeID": "23",
      "question": "\u57282.5\u4ebf\u4e2a\u6574\u6570\u4e2d\u627e\u51fa\u4e0d\u91cd\u590d\u7684\u6574\u6570\uff0c\u6ce8\uff0c\u5185\u5b58\u4e0d\u8db3\u4ee5\u5bb9\u7eb3\u8fd92.5\u4ebf\u4e2a\u6574\u6570",
      "answer": "\u601d\u8def1\uff1a\u603b\u5171\u5927\u5c0f2.5*10^8*4\u5b57\u8282=1G\r\n\uff081\uff09\u5c06\u8fd9\u4e48\u591a\u6574\u6570\u5148hash(val)00\u5206\u62101000\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\uff0c\u76f8\u540c\u7684\u6570\u5c31\u5728\u76f8\u540c\u7684\u6587\u4ef6\u4e2d\r\n\uff082\uff09\u5bf9\u6bcf\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u8fdb\u884chash\u6620\u5c04\uff0c\u7edf\u8ba1\u51fa\u73b0\u6b21\u6570\uff0c\u7136\u540e\u5c06\u5bf9\u5e94\u6b21\u6570\u4e3a1\u7684\u8f93\u51fa\u3002\r\n\u601d\u8def2\uff1a\u91c7\u75282-Bitmap(\u6bcf\u4e2a\u6570\u5206\u914d2bit, 00\u8868\u793a\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c01\u8868\u793a\u51fa\u73b0\u591a\u6b21\uff0c11\u65e0\u610f\u4e49)\uff0c\u6240\u6709\u7684\u6574\u6570\u603b\u5171\u9700\u5185\u5b582^32\u6b21\u65b9\uff0c2^32 * 2 bit = 1G\u5185\u5b58\uff0c\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\u5b58\u5165\u5185\u5b58\uff0c\u9996\u5148\u5168\u90e8\u7f6e\u4e3a0\uff0c \u4f9d\u6b21\u904d\u5386\u8fd92.5\u5fc6\u4e2a\u6574\u6570\uff0c\u5982\u679cbitmap\u4e2d\u662f00\u5219\u53d801\uff0c01\u53d810\uff0c 10\u4fdd\u6301\u4e0d\u53d8\uff0c\u628a01\u5bf9\u5e94\u7684\u6570\u8f93\u51fa\u5373\u53ef\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1352",
      "typeID": "23",
      "question": "\u817e\u8baf\u9762\u8bd5\u9898\uff1a\u7ed940\u4ebf\u4e2a\u4e0d\u91cd\u590d\u7684unsigned int\u7684\u6574\u6570\uff0c\u6ca1\u6392\u8fc7\u5e8f\u7684\uff0c\u7136\u540e\u518d\u7ed9\u4e00\u4e2a\u6570\uff0c\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u5224\u65ad\u8fd9\u4e2a\u6570\u662f\u5426\u5728\u90a340\u4ebf\u4e2a\u6570\u5f53\u4e2d\uff1f",
      "answer": "\u601d\u8def1\uff1a\u540c\u6837\u91c7\u7528\u4f4d\u56fe\uff0c40\u5fc6\u4e2a\u4e0d\u91cd\u590d\u7684\u6570\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6570\u75281bit\u8868\u793a\uff0c\u51fa\u73b0\u6216\u4e0d\u51fa\u73b0\uff0c40*10^8*1 = 0.5G\u5927\u5c0f\u3002\u904d\u5386\u8fd940\u5fc6\u4e2a\u6570\uff0c\u5982\u679c\u51fa\u73b0\u5c06\u5bf9\u5e94\u4f4d\u7f6e\u4e3a1\uff0c\u5bf9\u4e8e\u7ed9\u5b9a\u7684\u6570\u76f4\u63a5\u5224\u65ad\u4f4d\u56fe\u4e2d\u5bf9\u5e94\u7684\u503c\u3002\r\n\u601d\u8def2\uff1a\u7f16\u7a0b\u73e0\u7391\u4e0a\u7684\u4e00\u4e2a\u601d\u8def\u3002\u5c06\u6bcf\u4e2a\u6574\u6570\u90fd\u770b\u621032\u4f4d\u7684\u4e8c\u8fdb\u5236\u6570\uff0c\u4ece\u6700\u9ad8\u4f4d\uff0c\u4f9d\u6b21\u6309\u4f4d\u6765\u5206\uff0c\u6309\u6700\u9ad8\u4f4d0\uff0c1\u5206\u6210\u4e24\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6587\u4ef6\u6570\u5b57\u4e2a\u6570\u5c0f\u4e8e20\u4ebf\uff0c\u4e0e\u6240\u8981\u5224\u65ad\u7684\u6570\u7684\u6700\u9ad8\u4e3a\u8fdb\u884c\u6bd4\u8f83\uff0c\u4ece\u800c\u77e5\u9053\u53bb\u54ea\u4e2a\u6587\u4ef6\u7ee7\u7eed\u6bd4\u8f83\uff0c\u7136\u540e\u5bf9\u4e8e\u9009\u5b9a\u7684\u6587\u4ef6\u518d\u6309\u7167\u6b21\u9ad8\u4f4d\u6bd4\u8f83\u518d\u5206\u62102\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u518d\u6bd4\u8f83\u5224\u65ad\u6570\u5bf9\u5e94\u7684\u4f4d\u6570\uff0c\u4f9d\u6b21\u5faa\u73af\uff0c\u76f4\u5230\u6700\u540e\u4e00\u4f4d\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u627e\u5230\u6216\u5224\u65ad\u6ca1\u6709\u8be5\u6570\u4e86\u3002\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6O\uff08log2n\uff09,\u56e0\u4e3a\u6bcf\u6b21\u90fd\u5c06\u6570\u636e\u51cf\u5c11\u4e00\u534a\uff0c\u76f4\u5230\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1351",
      "typeID": "23",
      "question": "\u600e\u4e48\u5728\u6d77\u91cf\u6570\u636e\u4e2d\u627e\u51fa\u91cd\u590d\u6b21\u6570\u6700\u591a\u7684\u4e00\u4e2a\uff1f",
      "answer": "\u601d\u8def\uff1ahash\u5206\u6210\u5c0f\u6587\u4ef6\uff0c\u5206\u522b\u7edf\u8ba1\u6bcf\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u6570\u636e\u51fa\u73b0\u6b21\u6570\uff0c\u627e\u51fa\u51fa\u73b0\u6b21\u6570\u6700\u5927\u7684\uff0c\u7136\u540e\u5728\u5c06\u6bcf\u4e2a\u5c0f\u6587\u4ef6\u7684\u6700\u5927\u503c\u8fdb\u884c\u6bd4\u8f83\uff0c\u627e\u5230\u6700\u5927\u503c\uff0c\u4e0e\u4e0a\u9762\u601d\u8def\u4e00\u6837\u7684\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1350",
      "typeID": "23",
      "question": "100w\u4e2a\u6570\u4e2d\u627e\u51fa\u6700\u5927\u7684100\u4e2a\u6570\uff1f",
      "answer": "\u601d\u8def1\uff1a\u6700\u5c0f\u5806\uff0c\u627e\u6700\u5927100\u4e2a\u6570\r\n\u601d\u8def2\uff1a\u5feb\u901f\u6392\u5e8f\uff0c\u6bcf\u6b21\u5206\u5272\u4e4b\u540e\u53ea\u8003\u8651\u6bd4\u8f74\u5927\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff08\u5feb\u901f\u9009\u62e9\u7684\u601d\u60f3\uff09\uff0c\u76f4\u5230\u6bd4\u8f74\u5927\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u6bd4100\u591a\u65f6\uff0c\u91c7\u7528\u4f20\u7edf\u6392\u5e8f\uff0c\u53d6\u524d100\u4e2a\r\n\u601d\u8def3\uff1a\u9009\u53d6\u524d100\u4e2a\u5143\u7d20\uff0c\u6392\u5e8f\uff0c\u7136\u540e\u626b\u63cf\u5269\u4f59\u7684\u5143\u7d20\uff0c\u4e0e\u6392\u597d\u5e8f\u7684\u5143\u7d20\u4e2d\u6700\u5c0f\u7684\u76f8\u6bd4\uff0c\u5982\u679c\u6bd4\u5b83\u5927\uff0c\u66ff\u6362\uff0c\u91cd\u6392\u524d\u9762\uff0c\u8fd9\u8ddf\u5806\u6392\u5e8f\u601d\u8def\u4e00\u6837\u3002",
      "title": "BigData"
    },
    {
      "ID": "1349",
      "typeID": "23",
      "question": "5\u4ebf\u4e2a\u6574\u6570\u627e\u4ed6\u4eec\u7684\u4e2d\u4f4d\u6570\u5982\u4f55\u83b7\u53d6\uff1f",
      "answer": "\u601d\u8def\uff1a\u904d\u5386\u8fd9\u4e2a\u6587\u4ef6\uff0c\u6309\u7167\u6570\u7684\u5927\u5c0f\u5206\u522b\u653e\u5165\u4e0d\u540c\u7684\u6587\u4ef6\uff0c\u4f8b\u59822^16\u4e2a\u533a\u57df\uff0c\u6bcf\u4e2a\u533a\u57df\u5927\u69829000\u4e2a\u6570\u7684\u8303\u56f4\uff0c\u7136\u540e\u7edf\u8ba1\u6bcf\u4e2a\u533a\u57df\u7684\u4e2a\u6570\uff0c\u7136\u540e\u5c31\u53ef\u4ee5\u8ba1\u7b97\u4e2d\u4f4d\u6570\u843d\u5165\u54ea\u4e2a\u533a\u57df\uff0c\u5e76\u4e14\u53ef\u4ee5\u8ba1\u7b97\u51fa\u4e2d\u4f4d\u6570\u662f\u8fd9\u4e2a\u533a\u57df\u7684\u7b2c\u51e0\u5927\u6570\uff0c\u7136\u540e\u6c42\u51fa\u8fd9\u4e2a\u533a\u57df\u7684\u7b2ck\u4e2a\u6570\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e86\u3002",
      "title": "BigData"
    }
  ]
}